PRODUCE48集中討論區（53）Coupon 48

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

美波真係好qq

識左個fd應該都算有得着啦

世界第一清純

世界第一反cup

2pick

2 Pick SakuNako lm

可以捱到呢關同媽媽培養感情實在係最大收穫

投Miyu

投Sakura

飛奔搵媽咪

2pick 娜榮 仁美/nako

一行2 pick, 單個人感覺會蝕底
經常一對好似易吸票D

nako 櫻
肚兜 膠真
牛屎 怡人
佳恩 SOLO
清純 sherman

Lm

成個第八集亮點就係BBY2 組一家

下面張gif成個小學生咁

仲有美羽 仁英 AKB Team8

仁美

加幾多都無用
安俊英都係剪到咁嘅衰樣

播兩集bo

未firm呀

一齊懷念俾我燈死嘅囡囡

朴智殷啊

裴恩英啊

好想知點解元英由一開始就紅左
唱歌跳舞又唔係特別出眾 個樣同身材係幾好既
不過wink得太多覺得好油膩

想去今年mama睇日本妹

一票不投stone music 樂華

個投票去到18號 唔係真係 3首 3首咁播阿

一票不投許SOLO

我立即屌ajy老母

黎緊akb個邊有咩行程？
錄完concept有冇時間留低錄其他野？

諗都唔洗諗
櫻花nako擺最後

支持繼續coupon投票
快快手將nako sakura hitomi淘汰
咁我就冇眼屎乾淨盲

擺第一組播都唔會有鏡頭

而家個勢似AJY塞曹柔理入去，唔要其他2人,樂華同許solo
樂華似AJY炒完話題就唔要
利申:上季都係今

其實個group邊條傻鳩接手
竟然唔要求多d日本妹

曹柔理真心不了
假撚到

p社 好似係

哦 都正路
間野除左星探其他人都on9仔黎

睇法差不多，可能樂華會放一個
P社可能一個不留

睇完今集好想再返睇1～7，但唔敢，怕睇到心up, 明眀見有進步印象幾好果D，到今集就被foul，替佢地心痛 ，仲要努力同票數唔係成正比，更加心痛

wanna one 公司 or stone掛

要主唱不如要海允
件曹柔理睇見都唔開胃

個勢主唱似cube妹多d

p社接手喎 點會一個不留

點解高宥珍入唔到
雖然2選1我都係簡miyu

如果唔係被stone食咗幾個位 何止高, 連惠里都入得到呀

睇完清純母女之後係對清純好感多左既
但一下升到第3真係

推到清純出道 比佢多啲去日本見個女

好似仲未定邊間公司接手
韓成豬係製作人
好似fromis 9咁拉pristin班女幫手作歌
話唔定最後又係垃圾ymc接手

出道都係留係韓國,應該唔多去日本

集中喺親生女成長史

裴恩英明明carry全組 咁都無投俾佢 無人性㗎

巴打拜託你燈下石頭女

燈燈下真係鍾意埋點算

允真自己爆炸 希望留得佳恩

今集入左出道位扮哭
一滴眼淚都bi唔到出黎

兩個ac一個投 雙won
一個投初媛 miyu 啱啱好

今集連導師評價都無

Quote返上個post有巴打講coupon件事

唔會ymc啦
wanna one得返半年都要轉公司
都唔知內部搞乜
一係就想cap水cap到盡
遲下又開間新公司接手

好難喎我偶校時期就好唔鍾意yuri
詩安狗竹無感
要飯一早飯咗
好囉我由今集開始燈佢哋啦好未

明明我之前pick石佛同尹丙玉都無事㗎喎

一齊集氣送走哂石頭女

我都係由偶校就好憎yuri
佢入我真係追唔落
但未播之前已經有人話今次主力捧佢
所以好驚佢出道

仲未睇，但 2pick就緊係miyu+miru

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

引真心

SakuAoi留名

測試吓有幾多正負皮

千奇唔好
後果真係自己知

好難揀正負皮
利申: 正皮係俾第一句

巴打一定想點人數

唔好quote plz

下次寫明勿quote

究竟大家正皮係為石頭定為第一句

好得人驚 隱性石頭飯

有石頭飯
唔係掛

你個名好貼切

好似第六集嗰陣就見到呢個名

唔撚係呀嘛

石頭飯聽落好好笑

依家先睇到
咬埋清純隻手添

睇到後段 李詩安有一幕好似係隊友入到 佢坐喺排名凳喊埋一份 個樣極膠

我想知nako係咪真係企上去全程用腳尖企
係既話真係訓練有素

多多支持NAKO

岩岩先睇返全部今日新歌練習片
全部日本好跳得咁好既
進步左勁多

ERII

rolling rolling 金渡娥係咪比人踢硬

仲要兩頭飛，日本咁多行程
見到朱里搏命咁練好感動

[size=5]
請多多支持
草莓大福 本田仁美

中西比soyou教完把聲唔同曬

班日本妹好有潛力，係無人教唔識技巧

bb人d英文，仲要係咁望貓紙

以為講緊泰文

有另一條韓文片

分分鐘清純係concept表演美波係場邊
再俾隻故佢點樣再次相遇
然後好似上個post有巴打話齋再爆一波上去

個頭梗係要咁

想用佢pat陰梳頭

你pat陰會被同化

真係好多負皮

反而想知堆正皮係咩事

清純美波呢對母女真係好感動

好名石頭窩飯

好想mako 返黎

佢同miyu都係比mnet逼害

希望miyu 30 有催票作用 上兩季高排名突然跌谷底 大機率都反彈到

垃垃雜雜炒埋一堆一鍋熟

首先，你要有鏡頭

照計佢會谷miyu入決賽先咁樣做，所以唔太擔心
反而怕佢受到巨大壓力影響演出。

想問吓，有一到咪影清純同minami 2個係間房到攬埋一舊嘅，果幕大約係咩時間？

lm

清純下集一定跌
佢同珉周真係只會入一個

I am 2組
佳恩 許solo 彩燕 十夢 恩彩
vs
高朱 mako 膠真 牛屎 仲有一個唔熟

佳恩果隊真係好睇好多，
高朱又挑戰c,但好老實講，我覺得佢肢體真係做得唔夠其他人到位

不過未到正式表演，到時睇埋再蓋棺定論

清純 ＞＞＞子瑜
希望清純入

好開心見到小花卷係pd48入面成長左
希望返去之後可以令更多akb飯留意到佢

補充多句，依家好似多左一個?
我個opt out 高朱

有真B娜B係度，對面收檔得啦

好想睇到佢笑

Saho不愧係AKB語言天才
除咗精通法語之外
重精通埋韓文

有冇手足可以翻譯嘅下

但佢d表演都剩係清純rap...
真係唔得

係AKB都冇導師教佢地發聲
希望返到AKB會更好啦

Miyu比mnet撚到

雖然冇乜鏡頭俾到日本妹
但係都可以見到佢地真係進步左好多
今集見到智代梨唱歌、美咲同惠里跳舞 都真係令人眼前一亮
希望AKB嗰邊俾多啲培訓佢地 唔好淨係做扼手奴

FYI 48系唯一有聲樂課嘅係HKT

不要分那麼細
子瑜一樣差唔多

其實我都唔係好清楚
thx

2 pick 會唔會又搞coupon?
如果再咁搞法 個節目仲有咩意義?
直接盲選俾晒韓國人出道啦

係策略,朱里練得咁熟,整走佢可間接令佢做得差差。
不過以佳恩,彩燕成班能力,要轉去1000%絕對無問題,睇肯唔肯做好事

私心又好乜柒都好 我想清純入多過珉周，珉周要再訓練下先再出道更好

一樣有

我諗極都諗唔明，點解會有單數票出現

其實我覺得投走佢一d都唔出奇，彩燕膠真牛屎都係合作開，長頸鹿姊妹2個又自成一黨

現場票?

Saho showroom

mnet 現場票可以解釋，咁gmarket?

話俾你聽佢造數

岩岩rv con唱到pab段fine fine fine第一時間諗起狗竹

好多韓文名送塔

唔係你估真係咁多人投stone music 咩

未有coupon前官網同gmarket票數比例都keep住差唔多2:1
即係宜家多左幾百萬票亂投

我接受唔到 如果真係做票

朱里第一次短髮其實跳爭少少
今次真心覺得佢跳得好

朱里、下尾、櫻花我覺得跳果方面進步左好多

頭兩次既歌老老實實佢地跳得唔算好
有少少姐手姐腳咁
今次同韓國隊友比都真係唔輸蝕

就算惠里同山田都比之前好左非常多

大概係
我入唔到最後30名 多謝大家既應援
好多謝大家投我既一票
另外係地鐵應援廣告我有見到多謝哂
Produce48 係我人生中一個好特別 既經驗
雖然已經出道左7年 但係經過呢個活動
得到好多不同既機會 亦從中學到好多
好想同各位老師 練習生 講聲多謝
通過 呢個節目而認識既每一位 真係好多謝你地
之後我會繼續用心咁 係AKB48活動
希望大家以後繼續多多支持我
多謝你地
有D唔知點釋

痴線 on9架？多咁多亂投票
有冇人記得上次頭12個人係邊個？候咪真係佢地高名次左d？

今朝要翻工所以尋晚無睇到直播
今日睇翻 見到櫻花第七真係好心痛

感謝娜榮巴

fuck, 如果我無睇開個節目，我為左拎coupon可能真係會求奇揀，或者揀d顏值高既

我估通常會揀頭12個就算

金娜榮入到nako又開心到跳起

有冇巴絲知聽朝個上班係上岩洞定一山

有上次nako 1/3咁多

夏恩即刻過去攬
不過都係高宥真 個反應最搞笑

高真今集做左旁白
不停cut佢講野

嘻

娜榮真係好多朋友

佢講既同觀眾諗既差唔多

母女line

咁多姓金

13,455,180+13,821,499=27,276,679又唔match 既

睇睇下覺得彩燕有啲似高海寧

2個10萬福利票？

嗰兩舊野

少277030票 應該係兩個10萬同幾個5000同所有現場票

係wor...我諗有D韓網民會計票,
所以應該唔會做數掛?(自我安慰緊)

花卷太被動
好似成日都好怕羞咁

王珂唔入仲要勁低名次，證明大陸票只係佔超少%
不過亦都證明呢度既票係會更微不足道過佢地
建議買左幾個ac既唔好分開輪住投邊個咁 因為只會令到你既票更更更更加微不足道

第一個星期已經除唔盡12個時話計埋現場票，而家總數減番第一個星期d 票都除唔盡，其實係咪有得唔投盡12個
btw 呢個節目訓練到推理能力同留意細節位既能力

其實好難計,現場票佢又唔show晒,點樣都係佢講晒

笑到我

惠里過左第三階段 份禮物應該收唔到

之前都話有d人退出可能減左
今次

仲未正式睇中字
一諗起佢地咁辛苦練concept又練到喊
然後就比人foul走實在太殘酷

我覺得唔洗造票咁大風險 係鏡頭份量做多d想佢入圍既就夠 加埋送coupon 仲易帶票
要造名次係尾輪造會冇咁危險 因為始終要有返咁上下人氣先入到尾round 到時真係由佢地講都得

唔show晒票數呢樣就真係好大嫌疑
我想睇王珂有幾多票囉

唯一信仰

今日行cwb崇光唔記得幾多樓賣佢本寫真$288

loop多幾次母女cp片段，望望下覺得七海今集個look幾正

Rollin’rollin’幾正
Btw係咪得1000%要加人？有無組foul剩5個

又嚟幫miyu打吓氣

好似miyu 個組剩五個

潛力gif

嗰個李屎眼條眉真係好肉酸

睇佢暈左坐唔到三十名個位真係好心痛

七個石頭飯

都唔止係條眉樣衰咁簡單

又要投票

Miyu 清純 海允 蝗怡人
我唔知數漏邊個

至少曹柔理d票似出黎既 舞台冇話好爆好高話題性 又唔好似清純今Gmarket 第一個名
佢個第十我真係唔知點黎

係得返四個

我係正皮第一句嘅ON9

Miyu激動到暈呢啲畫面
平時一早怒loop
誇張再誇張
Mnet俾番啲份量Miyu救吓佢好嗎

三個石頭票數分配無理由差咁遠,而且狗竹叫知名度最高那個,柔理做假機會好大

好啦

琴晚睇到好似自己落去選咁
一睇到第一候補冇佢份就即刻灰哂

我都係正皮第一句既on9

Care埋d正負評做乜

1000%最慘 睇到我想喊
其實分完都知自己實被foul 但都成班咁開心練

運費仲貴過本嘢

see you again:
miyu 清純 王怡仁 海允(4人)

to reach you:
慰安婦 狗竹 彩元 櫻 nako 高恩 子愉(7人)

rolling rolling :
金 doa 元英 仁美 娜榮 moe miru(6人)

1000%:miho(1人)

I am: 允真 佳恩 彩燕 崔藝娜 膠真 高朱(6人)

rumor:
sae miu 權恩B 初緩 李詩安 金詩炫(6人)

唉我真係唔敢開來睇

咁又唔係 如果我冇睇post 唔會知慰安婦單野 之前頭幾集見到佢好幫朱里保c 剪輯到佢成個天使咁 我應該會仲覺得佢係個大好人 呢個係對佢第一印像 因為之後都好似冇乜特別既野發生係佢身上

我都係正皮on9

就咁睇個形勢,幾個日本既俾踢走機會都大,rumor 個度會唔會初媛走呢

減番3票得4個

見佢由報29名開始已經成個樣灰晒 係咪position個次尾名對佢打擊好大...

求無親生女入miyu組

Rumor踢左sherman咪冇vocal 反而佢應該最穩陣

應該話佢俾人印象唔差，但真係冇任何爆點，爆升真係一個迷
AJY陰謀論:
Mnet 將佢同Miyu個排名掉左

俾初緩走成組冇vocal....

想問下突左人個啲係點決定邊個走

我覺得最可能踢李詩安，上次佢center都咁低票

但至少成組最少有一個日本妹呀
之前兩次都有啲組係成組韓妹 冇哂節目個意義

佢應該有預計過會跌 但冇估到咁多
公佈到一半嗰時就真係好絕望

跪求AJY放棄李屎眼
Rumor 已經有樂華做c
最少李屎眼走

高有真係咪冇講佢幾多票？想睇下佢同miyu差幾多票

睇練習佢同 權恩菲同位 不過都唔會踢呢兩個高人氣自爆招黑掛 求期找d 里由踢走李詩安 or 金詩炫算啦好嗎

下一集係播返公佈排名之前既concept比賽環節?

31同32差10萬又係奇奇怪怪

1000% 唔係差4個咩
石頭3女入哂去算啦 等佢哋自己爭C爭飽佢
係辛苦咗miho

又咁睇,走可能先會搶到多戲份。
講緊石頭及ysp

咁紗英應該44萬既

只係差萬8票 呢度加埋鄰國既力量應該真係救左miyu

本身一組夾開係 miu 權恩B 李詩安 金詩炫 火眼, 火眼走左, 如我係成員我會揀Sae

32下面個d一係唔夠靚 一係0鏡頭....同埋係日本人

下集投走人個班應該又比人黑

高大唱得既尹海瑟都升左好多

miyu個髮型攪到佢好老咁 執一執青春少少可能好d 好似佳恩咁轉下都唔錯

今次呢30名有6個係上次排名入唔到30 紗英如果唔係靠10萬票入到就5個 人氣既野係咁上下啦 你唔似海允或者cube妹咁 根本就無人記得你

同埋佢太沉重,臉部表情管理得唔太好。
應該再放輕鬆d

係 好似成日唔知有鏡頭影住咁 可能佢以為真係0份量所以filter左

starship果個慘不忍睹...

正皮on9呢度

早一集播應該冇咁慘

重睇緊今星期集PD 48,
不斷LOOP緊美波與媽媽,
好唔捨得佢地 一諗起佢地就諗起BBY2
好想佢地入到頭30, 雖然知道佢地一定唔會全部人仕哂TOP12

開左翻譯？
d公司名

如何

係呀 chrome自動翻 冇翻譯唔識睇韓文

初媛入圍時,清純打手勢提佢多謝bby2,成個家庭好暖。

睇得出佢地真係建立左友情 之後又要日韓相隔

不如討論團名
暫時見到有呢個幾好

點讀？

咁就分開左

美波隻手好正
美波：第一

唔post埋I WILL個張？

幾時播佢都foul硬啦，根本係路人黎

Produce Coupon

點解睇個韓團都好似上緊數學堂咁

I will

叫AJY48，最適合本團既意思

其實佢produce48官方照個look明明好正
節目入面就好怪

咁會唔會冇左101 個意思

佢一放頭髮就唔好睇
札起靚好多

「今夜在咲良樹下」180725 #69 宮脇咲良初冠名廣播節目（嘉賓：矢吹奈子田中美久

see you again:
miyu 清純 王怡仁 海允 狗竹

to reach you:
彩元 櫻 nako 高恩 子愉

rolling rolling :
元英 仁美 娜榮 moe miru

1000%:miho 慰安婦 金doa 允真 李詩安

I am: 佳恩 彩燕 崔藝娜 膠真 高朱

rumor:
sae miu 權恩B 初緩 金詩炫

無辦法中既辦法

其實我都唔明下尾，朱里，仁美，萌q點解會入到頭30

自求多福啦

韓仔應該見仁美成日屈班韓妹機所以投佢

咁仁美跳舞真係勁
有實力既人都唔少粉啦

真心覺得Kim doa 應該入rumour
好girl crush

睇完個排名唔知講咩好...
見到MIYU差啲入唔到但最後都叫做有30嗰下好心痛
睇個今次個勢似係想叫人做唯飯
有實力都係冇用,MNET

miyu搶個c鳩叫下啦
啲韓仔聽到鳩叫唱高音就覺得有實力架喇

Mnet係賤，不過韓仔睇樣都係最重要一點

Miru都係
投佢入活力 清純風格真係玩鳩佢

仁美完全屌打肚兜

唔知邊度睇 話韓國人一生人中最重要既事 1. 儲錢讀唔知邊間名牌大學 2. 儲錢整容 好似話d見工成功率都係d靚既成功率高好多

請大家多多支持李佳恩

連惠里都屌打

請投金彩元一票

其實Erii跳舞好勁
只係平時唔想跳

我完全冇專心望元英 望左去moe同惠里
反而仁美就一直睇住佢跳

求今集生肉 thx

老實講我覺得MIYU個樣幾好
可能我中意依TYPE掛

第一封反對mail世界級

忍唔住幫佢cap下圖

我都覺
可能我本身比較鐘意日本氣質妹feel
Twice mina同miyu都好有書卷味，個樣好大和撫子
但兩位喺韓國都無話俾人覺得佢地好靚
應該係口味問題

男人最後都是看外貌

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

要點讀

佢睇住同公司嘅兩位一位候補會係咩感受

唔好累到佳恩同膠真 咁多人黑呢兩個
牛屎同蝗就兩個都唔投是常識吧

其實有邊個韓妹係冇整容
除咗清純一開始講過自己冇整之外

頭先仲得架

宣傳 2 PICK

有預感nako同櫻會分開組 好想睇到佢地一齊

請支持

睇返中字都係唔明點解個垃圾李詩安會入
樣又唔係叻 又冇實力
癡撚線

係 比個位chiyori或mako啦屌

櫻好似唔想呢首咁會唔會叫人投佢出去呢

就算韓妹都大把人好過佢
石頭公司要塞人都塞恩英啦 真係唔撚明搞乜
做C做到隱形佢都係第一個

仲有個曹柔理

10個雙眼皮韓妹有11個都開過眼

有ts字尾就係

曹柔理越睇越討厭

請支持saepy

佢感言谷極眼淚都谷唔出
然後係度陰陰嘴笑個下真係睇到我心寒

智代梨啊
Pd48棄得

石頭好多心計專家

覺唔覺好似樣

match

屌 Sherman

後藤萌咲
當我求你地

想知連登有冇人真係支持姜惠元？
想睇佢出道

唔知有無人貼
A01
/
本村碧唯 INS更新

國民製作人們，感謝你們為我應援，一直到最後還相信我。還有找到我為我應援的各位，我真的非常開心，你們是我堅實的後盾。這次收獲了很多也成長了很多，以後我想利用hkt48的活動，發出更加閃耀的光芒。如果大家以後還能喜歡我就好了，拜託大家了，謝謝大家。hkt48本村碧唯
/
CR.Produce48中文首站

☆Produce48 武藤十夢☆
/
武藤十夢INS更新
/
韓語部分翻譯：
十分感謝给我應援的國民製作人，現在為止我能留在這裡都是托各位的福。雖然也很辛苦，但是通過PD48的活動得到的東西是無法用話語表達之多。和各位見面比任何事情都幸福。在節目中學到了很多所以留下来了，我也會熱衷AKB48的活動的。雖然在別的地方活動，如果各位以後也我應援的話我會很開心的。真的真的感謝大家。

日語部分翻譯：
各位給予我應援的各位國民製作人們，謝謝你們！
可以留到現在是多虧了大家。
雖然有各種各樣的辛苦，但從節目中學習到的東西是不會變的。
無論如何，能夠與大家相見我很幸福！
我會好好利用在PRODUCE學到的東西，在AKB48的活動中加油
雖然在其他的地方活動，但是今後也為我應援的話我会非常高興。
真的真的非常感謝大家

#produce48 #AKB48

CR.Produce48中文首站

mako無喺post到貼自己相

☆Produce48 小嶋真子☆
/
小嶋真子 INS更新
/
韓語部分：各位國民製作人們，和幫助我參加produce48 的各位，感謝你們。Produce 48 是一個讓我人生變得更加豐富的好機會，重要的經歷和許多遇見，是永生難忘的回憶。雖然沒有實現出道的目標，但是因為我全力以赴了，就算現在在日本，我也很有成就感，滿心感激。非常感謝各位相信狸貓真子，並且為我應援。最後，因為世上有狸貓真子，所以安心吧，所有的姐姐哥哥，弟弟妹妹，叔叔阿姨，我愛你們大家。再見。
ps雖然我在日本，但是在韓國還有很多努力練習的練習生們，國民製作人們，一定要應援到最後。拜託大家了，所有人都要加油

日語部分：各位等待著我的日本飯們！大家總是等待著我做我想做的事情的時候
/
CR.Produce48中文首站

屌仲未接受到冇咗大頭, chiyori, noe

我嘅夏恩妹妹
/
MNH_ent 官推更新
/
國民製作人們，雖然我很遺憾在第二次順位發表式上被淘汰了，但非常感謝國民製作人們為我創造這個機會。以後我一定會以帥氣地成張後的樣子出現的。非常感謝為我投票應援的各位，真的真的很愛你們，MNH李河恩以後會成長很多的，請不要忘我了，多多期待吧，from李河恩

我最愛的國民製作人們大家好。我是MNH娛樂公司的練習生李河恩。國民製作人們，如各位所知，我在這次第二次順位發表式上被淘汰了。多虧了為我應援的許多國民製作人們的投票，我才能在第一順位位發表式上以第35名的成績參加第二次競演。多虧國民製作人們，我才能站在這個位置上，感激涕零。一定要在下次定位評價的時候等著我，我會為了給我應援的國民製作人們展現出比這次更好的模樣。還有一起創造舞台的佳賢姐姐，妍秀姐姐，珍熙姐姐，内木志姐姐，瑞英姐姐我們優雅的組， 太感谢了。一起登上第二次競演舞台的我們instruction的恩彩姐姐，炫雅姐姐，秀允姐姐，智代梨姐姐，珂姐姐，真的很感謝很愛你們。多虧各位姐姐，我才能笑著幸福地練習。對我來說，這次Produce 48是一次很好的機會也是挑戰。非常感謝國民製作人們，我才能有這樣的經歷。我在這次PD48中學到了很多，是一次很好的經歷。雖然一邊做放送一邊適應初期比較辛苦，但是是一次很好的回憶，是在腦袋裡絕對不會忘記的瞬間。非常感謝經常為了PD48練習生們辛苦工作的攝製組的工作人員們和導師們。還有非常感謝總在身邊幫助我的MNH會社的各位，辛苦了你們了。最後是我非常想寫的話，為了我從小就有這個夢想而應援的媽媽爸爸和我的家人們，真的很感謝你們，很愛你們，還有為我應援的朋友們。
/
CR.Produce48中文首站

個鼻真心唔開胃

mako真係

跳得最好係佢呀

睇完都唔太記得有呢一幕 垃圾mnet

最好李詩安俾人踢走啦 希望佢地投票識諗啲 同佢同組練習片段又會變佢成長日記

俾哂啲屎俾喵

我諗係啲韓仔本身未播side to side之前唔知佢可以性感/型

巴打快走啦 呢到日飯集中區嚟架

大把kpop撚支持日本妹
根本上國藉唔重要
想要嘅都係有實力 有努力過嘅女女可以公平咁玩呢個比賽
點撚知真係比mnet撚足2個月
我真係屌佢老母

不知幾撚正

河恩妹妹呀
我會等你出道架

岩岩睇完, 最後尾睇到手心冒汗

miyu

今晚concept舞台
留名等凌晨出後記
私心想櫻花做c nako做main vocal

睇下邊個俾人踢出組

有片睇,應該係佢地到會場
大家都好早

一口氣睇咗5次,其實韓國嗰2個同日本嗰3個好似唔係跳緊同一隻舞咁,呢個感覺1:11嘅時候最明顯,雖然話女團舞唔洗用太多力,不過咁樣相比用咗力好睇啲,所以根本唔洗搵仁美比,同組嘅日本人都跳得好睇過佢

Agger
Moe同erii都跳得好好

睇廿秒但要來回一山要3個鐘
最後都冇去到

估計今晚都應該有韓國生返來捧場,日本睇下美波有冇係度捧阿媽

我覺得佳恩每次選c都係做比佢d fans睇
佢真心無心去爭

十夢比人foul左個樣幾開心

唔知你地有無睇過is
個時李詩安已經勁串
分組篩走佢佢就話要d人後悔

總之新團如果有佢同柔理都係衰野

諗起佢頭幾集係咁扮彩妍個性格，宜家現形差咁遠覺得好假

咁著咪幾好 唔洗配果對波涼鞋
不過仲係依個書包

Miyu紮孖辮

nako 著左pick me 衫

太早起身 比平時更包

個個都叫宥真

咁又無理由up張自己喊到仆街嘅相嘅 即刻勁港女

好正

心口對上粒墨jm9
今日件衫正咗

講排名哥集

日本走左差不多個個出晒感言。
係差惠里大佬和美波。
應該係掛住玩

預咗掛

佢唔怕啦佢有武藤財團 日本人都畀投嘅話佢分分鐘岀到道

細個樣未走哂

有冇人聽到1：30有人喊驚咁講左d咩？

HKT孖寶

39比嗰句說話嚇親

曹柔理真係假到仆街
見狗竹上台就即刻扮喊 自己上台又扮驚訝 但由頭到尾都擠唔出一滴眼淚

睇live個陣見到佢好想喊
跟著尋日睇返中字發現佢講野個陣都冇眼淚
姐係你預撚左有咁高排名
屌你老未

仲要喊到出曬聲驚死人唔知佢扮喊

係 我寧願佢直接表示開心仲好
又要扮驚訝感動 但啲戲又屎

話説點解得miho張相係咁

對鞋好靚 有冇人知咩牌子

由佢份唔記得由a 去f 已經覺得佢好假

扮

算啦
只要39同75唔好同豬隊友一組就好好

清純好慘冇人叫佢

唔出聲就冇人知佢原來係想喊啦

Nako啲女飯好瘋狂

好怕佢會俾人黑
不過佢真係唔夠實力

唔知佢2pick仲撐你唔撐得住

有錢女？wiki淨寫佢daddy以前做過演員

韓飯影相真係專業過aks個d公式照

有錢㗎 其實佢人氣又唔算真係好好
但兩年總選都選拔 今年入埋神七
佢讀嗰間成城大學係私立貴族大學 你話呢
佢都算努力家，我幾鐘意佢嘅
btw仲有白間都好撚有錢，包我得唔得 但我藍絲

入面多啲資訊 殘體注意

佢係投票頁面係第一個位，有coupon票優勢

其實係點排,韓文係咪好似英文咁有次序

係가나다라 順

仲有miyu個名 屋企開大醫院

miyu淨係佢屋企有間錄音室放晒樂器 咪 用單反拍乜乜乜都知一定唔係窮 佢喺本部人工點賺到咁多錢搞呢啲吖
仲未計佢學鋼琴考到咁高級要用幾多錢

有機會幫到48啲c/w曲編或者作就好了

佢做c位都係隱形包尾

好慘 又幫手編舞又盛 唔係無實力嘅問題

樣討人歡喜真係好重要

原來miyu都係有錢女

好幸福

aoi都有300幾票 李詩安幾多 ?

Handclap早一集出都未必救到Aoi
個樣唔係韓國人杯茶
不過handclap愈睇愈覺得正

呢個垃圾 個個嘅直拍我都睇晒 係無睇佢同蝗

handclap 最正

Mako

得個高,但個樣好怪

仲有INSTRUCTION
其實我覺得AOI幾靚

miyu咁未幾好 女團feel重返d 之前成個solo女歌手feel咁

想繼續睇aoi可以去HKT48個post
個樓主係aoi瘋狂飯 有好多相睇

又着舊衫

Aoi好cute
不過嗰日套衫係幾個女仔入面最唔突出嗰套

好樣衰

出到道就送衫比佢啦 真係未見過韓星翻著衫見人

ho qq ho ture ho pure

佢唔做核突野都ok 既

仲有贊助商

貧窮idol

舊衫都可以配得好
重點係對鞋

子瑜d歡呼聲都係一般

娜榮同金渡我一樣得零碎叫聲

miru好可愛 係咁跳

nako sakura最多片

仲有超高清

柔理好多人叫佢 不過唔係好想po出黎

櫻同a01應該幾frd? 我見櫻同佢交流多過同nako

櫻花同aoi同期咖

由細玩到大

作為櫻花嘅飯 呢幾套衫真係見過幾廿次

我記得有nako推巴打話過
之前nako唔明巴打佢點解搵櫻花握手
後尾先開始同櫻花做朋友

屌有冇咁多牛屎飯

aoi同櫻同期喎
nako 3期先入hkt

d 慘叫聲

唔洗畫得似都已經認到

下一集，見到foul咗嘅練習生嘅片段，應該用咩心情去面對

多衫過達哥先啦

練得咁辛苦 但完全冇機會表演

仁美 郁海同橫結 舞蹈能力點排

所以放係youtube naver 大家睇
隨時跳得好過今晚好多人

AKB48上班路

呢條短啲但有人聲

呢條長啲，用左背景音樂

投票投foul咗既練習生鐘意既人
例如真係見到美波我會投清純

miru 同sae 比較識着衫

貧窮偶像呀

miyu

妹妹等多一兩年女團出道

啱啱碌twitter見到 櫻花有套2016年着過嘅衫 2018又攞翻出嚟着

2016年

2018年

我嘅淫婦金賢雅
好老實呢兩組個表演真係好到岀人意表

金賢雅真係好鬼正

佢真係好鐘意露腳趾

原來對鞋都係舊鞋

原來對鞋又係舊鞋

我一直覺得涼鞋好核突
佢嗰對仲要係波鞋型涼鞋
我真係唔識欣賞

當時鍾意佢係因為投票嗰到見到張大頭靚撚到仆街
之後每次mamamia又進化咗 陣淫味真係
每次有佢嘅鏡頭都好開心

姊妹裝咁

夠慳家

權恩菲真係愈望愈靚

仲要套衫原來淨係賣500蚊 咁平就咪鬼再着啦

著得好睇就算啦
進步左喇 起碼唔係全身一樣

唔係欣宜

早排fol咗
睇佢平時無留意對腳咁撚正

個柔理係咪前世未見過自動門....

套衫柒在配書包 不了

條褲下面嗰到都唔知想點

求吓佢放棄個書包

仲有呢件 400幾蚊港紙着足兩年夏天 真心慳家

啱啱先留意到 圖2圖3嘅配搭由件衫 小熊外套 牛仔褲 甚至個書包都一模一樣

慰安婦

熊熊褸

以後叫佢慰安婦算

入花名表

件褸真係經典 由14着到18
普通人都唔會一件褸着4年啦 好想送件新外套俾佢

狗竹真人幾高幾靚 希望佢可以下round 就可以出道formis 9
柔理同詩安都快d 番stone 出道 要柔理bb 同佢唔鍾意既日本人組團會好累

點算，瘋狂重睇緊清純同美波d片段 停唔到

惠理段concept練習片我都睇左好多次
進步左好多

到現家都諗緊如果energetic俾高恩c,個高音可能唔洗斬件上

不停loop緊美波叫清純唱rap同埋清純話去美波屋企玩

有冇fancam係focus膠真度架？點解揾到幾個都係淨係影住元英…

佳恩

YouTube 有美波新既片,應該返日本後錄。
好qq

Miru啲女飯嗌得咁犀利，有咁多女飯既？

佳恩呢件衫唔知點咁

有咩問題

男女通殺 身材殺男 天然呆性格殺女

睇下一集應該會喊死

睇睇下美波同清純發現隔離個爐石主個look好正,有無巴打可以推介下爐石主d綜藝

開頭可能因為髮型問題覺得佢無咩特別
而家愈睇愈覺得佢好有氣質
應該守得住個出道位掛

平時覺得膠真靚d
但fancam企埋一齊就覺得元英charm d

佢應該無問題啦

惠里大佬終於twitter 寫感言

我唔覺 我要膠真

我孖寶靚到

有咩發表

敗者復活

櫻
Nako
仁美
Miru
Miu
高朱
權恩菲
膠真
佳恩
Cube妹
彩燕
娜榮

有冇可能
我知都難啲

唔好侮辱慰安婦
慰安婦好慘 佢一啲都唔慘

權菲彩元好難揀

其實狗竹係鏡頭多 但真心佢份人性格幾好

係咪有韓國工作？

樂華pick 今日都好靚!

我覺得10代第一同女性第一夠佢守住個出道位
權b真係愈睇愈正

左二敏智？ 其他認唔到

圭猁真人真係好高好靚女
希望佢可以快啲出局

6個日本妹基本冇乜可能 除非ajy轉死性
4個合理 5個最可能

我最想係7:5咁去
擺明係最好比例
但係仆街MNET點會咁好人

3日+1「中国人」
抄twice

6個日本妹已經無可能

一條片睇晒

佢應該無機頭12了
石頭應該捧趙宥利

隨時決賽都係得3,4個入

幾點開始錄影？

應該無咁誇既 我覺得有5-6個

兩次排名都keep 住有FF日本妹會反cup既劇情 但次次都唔成功

6:6我就覺得無咩可能
雖然我都想

一定7:5或者8:4
Nako sakura穩啦 其他真心唔知
睇concept邊個爆到上黎

S1:At the same place
S2 never/knock
S3: ???

請多多支持海允

嘩
一次靚過人次

變咗長髮

DoA幾識玩
又拍手又送氣球

其實今個回合最可以淘汰係日本妹
睇番韓國，10個以上親生女+半親生女
4,5個上緊位，真係郁得可能得2,3個

愈黎愈正

越戰越勇

2PICK 海允+清純

江原道48

7人組或者大輝個首

黑馬rumor

覺得幾首都平均，冇話特別唔好，睇下臨場邊首爆
都係覺得日本妹氣場會勁D

加埋仁美都應該多1pick死忠，miu高朱我覺得危險

應該會有1個親生囡返去，上集見到李詩安 同 狗竹冇咩鏡頭 應該佢地冇舞台benefit就要返歸
Mnet 己經轉明谷慰安婦，好可能棄其他親生囡保佢

企鵝式跑法

應該棄李詩安
狗竹應該催到票

Same

Miru
Miyu

睇ptt分析 仁美1pick死忠唔多 反而miyu多喎

一日有coupon票
d分析都係廢既

但7人組機會大d
好想知趙宥利走完仲有邊個要走
但又想miyu個組贏到等佢有benefit 但又會benefit左蝗怡人
組組都有堆老鼠屎屌

當初唔知d人憎權恩菲d咩
除左個樣成熟同比人話扮irene 其實佢本人好似無講過
我覺得佢有實力 又有leader風

究竟點解miyu跌得咁勁

原來都第5位左5集

7人組有小道話走櫻 櫻最後入左miyu組
櫻上集都講自己唔想尼首

Benefit 我我想最好 Miyu組 (入左櫻)或Rumor 組(走李屎眼)攞
7人組唔係太睇好 除非HKT雙寶留哂

我覺得李佳恩真係谷唔起

應該P社出招保既 話哂P社老細都係新gp 製作人

7人組首歌好入腦 最記得呢首

希望會轉centre 唔想蝗怡人

雖然預左收好多負皮
但再次相遇組岩c既就清純同蝗怡人
Miyu 身高係短板 (但做Main Vocal 無壓力)
段舞入面佢矮清純成個頭

李佳恩可能JR 劇本, P社應該谷許允真

佢身型好難突圍,睇黎現場好難會高分

我都覺得係 想清純多d
兩個都無乜表情 但都想清純多d
Main vocal仲有海允爭

其實我覺得高朱有啲機, 如果keep住有鏡頭.

痴撚線 好靚

上集高朱幾多鏡頭，又show到佢rap幾好
不過唔排除下幾集高朱即刻冇影

BiBi人好可愛
英語 韓語感言都讀一次

Why not both

我覺得akb 如果有人入,真命天子應該係高朱

補番link sorry

btw see you again 喺咪at the same place 延續曲
啲歌詞對到應一應

幾時先洗頭

其實翻著衫有咩問題

我都唔明有咩問題
舞台服就算 但私服都要日日新一來煩二來好唔環保

同埋韓國嘅機場文化好變態
舞台上或者活動要應付fans記者好正常
連通勤中都要打醒十二分精神真係少少休息時間都冇

對鞋問題大d
有冇理過隔離Nako既感受

My dream picks

重著唔係問題 係過咗幾年重著緊戥佢慘啫

HkT48

神圖

咁啱twitter 碌到 唔係高朱飯都覺得影到好靚好正

但係着得好睇可能會有廣告拍
其他女團有真實例子

回眸一笑百媚生

48g 都有陽菜同彩
陽菜靚到

上面有人提Miyu, Miru家底
高朱家底係點？普通定都係有錢人

機場同埋平日襯衫靚既idol
會吸引到時裝雜誌搵佢
以前jessica係少時冇乜單獨job 唯一就係成日做雜誌model 因為出名機場fashion好

有人讚

有預感see you again會爆

nako 20代加男性 第1
許solo 女性第3但男性係14
咁樣都打動到d韓國d八婆投佢
男女口味差幾遠下

其實我都覺得咁樣親民啲
着名牌我又買唔起 會覺得好有距離感

睇唔明 好想知其他幾個既排名

其實平日fashion黎講韓妹最多都係着下熱褲
有少少名嘅都唔會着得特別暴露
btw, 佢兩個都着得唔錯

mnet投票資料？定調查咋？

名就頭十二自己去WIKI睇返排名啦
男,女,10代,20代,30代,40代以上

猜拳分組？

最頂左至右
綜合 男性 女性 10幾歲 20幾歲 30幾歲 40歲以上

呢張相好似出發去戰場影果啲相咁...
究竟最後有幾多個可以生存落去

似投票資料
佢跟順位排
網上點都唔似 清純 子瑜 柔理 cube妹今高討論度

Btw sakura d排名 佳恩直頭男性19

Miyu個頭做乜

有無得睇埋剩返個d

你個名

咁樣會唔會好d

啱呀 佢好多件衫都着超過一年

moe偽娘look

兩pick先見真章

40歲中意張元英 fbi

由此可見

Sakura票數告急！！

元英穩如泰山，可以將票數轉投其他人

各位日飯可以睇下
韓國idol去一次機場會點準備衫

sakura 女飯慘敗

其實愈多第一應該愈穩
元英 nako 權b 應該1pick都穩

好鍾意整手指心 無論係活動定係喺機場都一定會整

無用 投開元英唔會轉投其他人 一定元英膠真咁投

利申 like 清純 樣，性格同rap既勇氣
但係其實係咪可以棄pick 佢
只要繼續有coupon,佢d票都會多到夠上top12

個表邊度搵?

櫻同nako嘅身高差

我支持miyu既
但miyu想再入下round真係要整整個頭....太厚啦....
日本果邊係無人會幫佢地？

其實火娃真係好好
珉周拎第六既時候佢讚珉周日日都好努力
比起埋心計造作八婆佢更值得留低

係韓國d討論區見到

人人都咁諗佢就玩完

清純好睇今晚
佢差一個有說服力既舞台
今次爆左 就算優惠券事件佢都唔會俾人黑太慘

清純都叫有D實力
相反 子瑜應該會玩完 如果今次show唔到D咩野

唔係黑子瑜 但touch佢現場第一個時 我個樣係

睇佢跳舞都係笨手笨腳，未必會有突破。

今晚得六首歌，真係表演廿分鐘左右，加埋介紹拉票投票過場，應該個半鐘乜都搞掂。
同埋今晚個後記應該詳細好多。

子瑜實力好過清純下話 清純係大家一直預佢唔掂 最尾出黎又唔算太差 子瑜就預佢掂 出黎又冇咁好

兩個只能活一個就揀珉周，原因：靚D

下round有冇機會留6個日本妹+娜榮

寧願要你牛屎妹

樣靚唔靚都係其次，最頂唔順係成日喊喊喊

惠里

希望今晚後記有好消息

無追post,咩係優惠卷/票?
有無人講解下

惠里成長了

好驚見到慰安婦爆發高音呢d 恐怖後記

好想見到石頭炒曬 雖然我對狗竹無乜野

就嚟搞到我想去下foul咗嘅mb 握手會

又話會日本出道 一首日文concept歌都冇

我欣賞佢講得好坦白，同埋睇住佢成長，好感動

想去就要去了
有d你諗諗下就會畢業的了

真係好中意惠里 呢幾個月真係睇住佢一步一步咁行上去 希望aks肯推吓佢啦之後

坦白講班觀眾係韓國人 concept 舞台日文歌 對班女好輸蝕 今次係要爭最高票嘅一組

其實都係 始終韓國人投票 有日文歌真係對佢地無咁着數

繼續相信會有奇績
娜榮加油

想去握惠里

唔好烏鴉嘴

比你講一講,我都想去 ,咁咪要學返幾句日文先?

如果唔轉組，我覺得佢係組內唔起眼

得10秒
通常得一句說話
我記得第一次握奈子 我同佢講我係香港黎
佢即刻甜笑講「我愛你～」
可惜係普通話
但都甜死人了

佢今集都講到明唔想呢首
C都廢時爭
應該轉硬歌 但轉歌又有鏡頭

p.3
依家2pick係25000減4800
美妝時尚限定

清純冇benefit了 限定左商品

見人仲話1ac1張
今晚check下先

有啲似日月神教

我唔係好信條友講野 話本身想去rumor 我覺得好唔夾佢 不過點都好 只要佢唔係To reach you 就得

如果早一集出
真子一定入到30

櫻花似nako阿媽/家姐

講佢名
話自己hon kon jin
daisuki, 愛してる之類都夠鐘啦

我都好想投票 但G媽堆韓文 完全睇唔明

2pick 恩B+海允 唯有係連登唱最後祝福

張元英條界

唔駛睇得明,最緊要有韓國acc

係G market搜索度打produce 48就去到個版投票

其實miyu真係唔啱做女團 但係solo又太難生存

個下巴

橫結>郁海>仁美

一個有錢大小姐一個志願做model嘅

Knock好似係隊名，open up應該先係

爐石主越睇越正

睇返練習片 覺得rumor會爆到7彩

nmb本身就多女飯 個個又靚又身材好

但唔肯課金

唔好提啦 mirurun咁都入唔到選拔已經對日本難波飯冇期望

嗰一個月係咁除衫 啲人都唔投票

但其實我覺得呢首麻麻地好聽
1000% 同大輝個首好聽過佢

2016紅白彩個票數同總選輸既票數
已經睇得出nmb飯係死窮鬼多

陽菜真係索到爆 當然我彩都好正

星期六係咪會出音源

今次投票去到邊日截止

要問返有追上一季既人

大阪人出名孤寒

18 號

屌 睇直播覺很似一個人
而家終於知了
第一張好似Seulgi

即係今集真係有機會唔播晒,留番日本隊為主既一隊下星期播

日本妹真係妹團結 唔知幾時先可以見佢地聚返埋一齊 互動

有無人知今季幾多集？
應該ep 9 10 concept評價
11 第三次發表 + 花絮
12 Final?

會出 不過我想知係完左幾耐出

見到勁多係度喊
最尾好似全部台下既都走去攬下miyu真係感動到

邊忽似宅熊....驗下眼好喎

11?
我覺得concept會一集播曬 ep9
Ep10排名加分決賽組
Ep11 final

akb個d識左幾年嘛 韓國個d識左幾個月

12集

concept分兩集播掛

concept後仲有一個舞台架？

我check返202好似concept 都係播2集 播完先出音源

第三次排名個投票去到 18號 一係就一次過播曬concept 再播一集輕鬆野 一係就分兩集播concept 舞台

係
Final舞台
但係今次應該12集 佢gp名係召募到831

我睇wiki s2一集ep9播曬重新分組加比賽

Btw s1 s2都播完第二日有音源 星期六應該有

咁即係又比佢撚
下集分分鐘又播推綜藝野

9:播表演,10:播下輕鬆野,搵返班落選練習生開Party, 11:排位發表, 12:決賽

咁應該係我睇咗第8集都係 concept 有練習
總之就係播咗之後先出

岩岩睇完FANCAM, 見MIYU同JURI好似對FANS比較生硬咁,
同埋第一個走入去

每日一屌
屌你老母安俊英

輕鬆下咯當 要比時間人投票

但8月18先完2 pick既話應該真係比佢撚足兩星期
今星期應該又係石頭同元英天下
元英應該播硬 可能播多一首 兩首加堆on9野完一集

但一定係親生女特輯

唉唔撚知淨係想屌mnet老母
今晚等repo

sakura一定下下星期先播

呀邊個今日套衫同妝都....

今日個場平時坐到7千幾人
唔知今晚有幾多人呢

櫻花會唔會成日煩惱要著咩私服
件件都著過好多次咁

講開又講 一直係追kpop
之前第一次見啲日本妹係機場拎住一袋二袋
有啲狼狽 其實有啲驚奇
因為韓星冇哩回事

Btw 上面見到張表 櫻花女飯排名咁低....
只能說女團/女團成員要成功
女飯好重要 得女飯得天下

如果下集播輕鬆野真係屌爆mnet 要班日本妹咁急今日公演 但過多個星期先播舞台

等到想睇返s1 s2 等得好痛苦

我係正皮佢燈石頭

可能播下互相教下日文韓文
仲有出去錄下音源應該都好多時間

要改名 慰安婦特輯
Mnet 明放棄左另兩個 狗竹同屎眼上集好少鏡頭
慰安婦想轉首歌都有一堆鏡頭

日本妹好明顯個個自學 最多有人教幾句基本
有咩靠翻譯 背好句子

成集戴住襟章

要營造親生女係天使

好想要 (除左右上石頭3女 )

巴打係韓國?
今朝有冇去富川?

from twitter

留名凌晨睇後記

有無wow過
把聲真係好似taeyeon

今日唔知佢地錄咩

佢真係爭少少
好想睇佢concept 舞台

concept評價囉

第一次見有cube妹既周邊

我想問佢地今晚幾點開始呀

黎個賽前預側
睇完d練習片 以首歌同人腳黎睇
第一似係 想要觸碰你/Rumor
稍為冇咁eye catching 我覺得係 再次見面
1000%我覺得首歌幾好聽 但唔知會有邊個加入

黎個賽前預測
睇完d練習片 以首歌同人腳黎睇
第一似係 想要觸碰你/Rumor
稍為冇咁eye catching 我覺得係 再次見面
1000%我覺得首歌幾好聽 但唔知會有邊個加入

韓國6點

佢地今晚錄咩?

幾時先有得main vocal

上面答左你

我覺得再次見面同想要觸碰你最正

producebingo

現場仔多就清純/可愛風贏
女多就girls crush贏

係體育館仲唔係錄運動會

竟然仲未知今日錄咩

即係已經開始左成個鐘
好緊張

踢走stone
佢同nako分就好

Stone邊可能踢得走 正常親生女mnet點都留個位 但慰安婦真係好乞人憎

開頭仲個個驚無vocal
而家咁多人爭

如果安俊英一定要塞一個石頭親生女入團
大家會揀邊個

不過硬係覺得rumor唔係普遍韓國人中意既style

狗竹

近年興左好多 (G)I-DLE/BlackPink 係好好既先例
Rumor 爆唔出奇 (現場黎講)

如果有Sae 權嬸 同初緩 呢3個現場吸票皇應該幾勁

仲有Miu幫刷直拍

sae現場票咁屈機，但網上票....

前提係隱形c李詩安比人踢出Rumor
有佢係度等於成組打少個

上次同姐對手相對弱d

娜B個新頭幾盞鬼

比起太妍我反而一開頭睇PD49覺得佢把聲有CHUNG HA FEEL

想狗竹返f9

好qq

今次得6首係咪會早d完場

斷估都好快
所以我估好早有repo

都個半鐘 應該差唔多

李昇基：快快手咪阻住收工

對唔住miho
但心底希望所有親生囡去哂1000%到

安仙女出沒注意，請一日一Pick Her

快d出啦

佢係唔係度呀

between 你個名生日快樂

有左組別名單之後
又係時候玩推理遊戲啦

補番句佐藤美波15歲生日快樂（前日正日）

編埋劇情都得

人唔到聲到

小魔王第一
其他兩個差唔多
其實好想小魔王過黎玩48

終於有人發現我個名

好想快啲有小道

佢地啲時尚感
Miru sae miho juri nako hitomi都算唔錯
Sakura miyu miu係恐怖時尚

我櫻個書包毀咗成套衫

都係搵專人安排佢地著咩

真係有”專”人安排 ？

條褲都

將來都係要搵專人安排

條褲之前好似無見過佢着 可能係新褲
不過條褲真心唔應該咁襯 咁着好村姑

Miyu個頭後生咗好過之前
但係同套衫完全唔match

條褲隻色真係無咩人carry到

一個佢
一個長久寶寶
都想佢地黎玩pd48

長久唔岩玩呢種團，你話選band就岩姐

突然諗起太陽花件衫

剪多d母女cp精華睇下啦

睇唔到成條褲好啲

要gyuri好過

我揀唔睇,講真

真係要揀真係得狗竹

Miru揹longchamp

裴恩英>>>>>>>>>>>>>>>>>狗竹>李屎眼>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>慰安婦

冇法恩英 foul左

要李詩安 識得隱形 變番十一人女團

有冇可能曹柔利 李思安 cube妹係同組？
見佢地個頭都有highlight

但係見到個樣 會反胃個下出事

Miyu都有

傳聞話會有復活戰
大家點睇

其實圭悧真心無咩野
係比啲鏡頭多到煩遮
佢個人性格其實唔差

唔會信

唔信

好想睇小魔王跳舞個得戚樣

要我揀我都揀狗竹,睇佢同啲日本妹都幾fd,人品應該ok

佢咁辛苦先FOUL走到班架妹, 邊會咁易放返佢地入黎

邊個係石頭啊？

stone music 果3條女呀

101 5首歌個半鐘播曬
今季6首，兩個半鐘一集咩都播曬
就係唔知仲有集播咩

石頭三條女我寧願要狗竹 其餘兩個

半個鐘親生女喊
半個鐘子瑜喊
再半個鐘finefinefibe

狗竹其實外表唱歌都幾好 不過佢有新團唔番 對佢對其他人都唔好

今集最後真係睇到勁緊張 好驚miyu要走
請大家多多支持竹內美宥

乜李詩安有咁差咩

成個Stone Music

屎眼

又廢又搶C

唉

花名花名

江南站

我個人黎講, 就最唔鍾意無料又走去搶C既人喇.

仲要次次都搶 搶唔到嗰次就扮到好委屈咁

最主要係搶晒同組人鏡頭

你咁講起 慰安婦好似真係冇見過私下鏡頭有同日本妹玩得埋

好似除左狗竹外 其他兩個都

鏡頭都可以話係mnet問題 無料搶C仲要扮委屈真係好撚仆街

多謝許solo，惠里不用跳了

有後記未
超期待

我好憎佢一同組員圍坐傾計時，就會扮自閉扮頹扮廢。
但面對公眾就變第二個樣。

佳恩啊

唔知mnet有冇心啦,花絮裏面得柔理自己1個,其他人都成班or最少2個

如果佢揀dance可能仲吸到多d票

你地覺唔覺miru同sae好似係PD48冇咩表情咁,
睇佢地日本節目好似多D笑容

嘔橙汁.jpg

可能真係太chur太辛苦

到

睇翻以前嘅AKBINGO 惠里真係好得意

完全封鎖

我孖寶

yena好正

真係有
有冇gif版

佳恩好襯馬尾

仲反白眼

長髮>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>短髮

身材好FIT

許solo真係好靚女
其實high tension之後, 我都有keep住投佢
可惜之後再發生既事...... 再見了, 2 pick真係無可能再投

佢跳少女dance 其實得既

今日錄影完全封鎖?

不過我覺得佢唔啱放頭髮 紮起好好多

小道話
想觸你
SAKURA NAKO 彩元
IAM
佳恩 元英 solo 高朱 耶奶
1000%
MIHO 高恩 chaeyeon miwoo nayoung
RUMOR
詩安 sihyun 恩菲 cube sae
再見
yuri 怡人 海允 miyu 清純

點解拎10萬票個日本妹個樣可以咁似韓妹

個樣唔差嘅 不過性格真心不了

大家重有咩yena圖想要
我黎傳教

gif版殺傷力驚人

允真好撚正呀

yena黨

彩燕去左邊

真係好qq

快 想要圖

牛屎

UPDATE
小道話
想觸你
SAKURA NAKO 彩元
IAM
佳恩 膠真 solo 高朱 耶奶
1000%
MIHO 高恩 chaeyeon miwoo nayoung
RUMOR
詩安 sihyun 恩菲 cube sae
再見
yuri 怡人 海允 miyu 清純
rollin rollin
DOA HITOMI MOE 元英 miru

有無巴打想飲？

個仆街yuri

飲到一滴不漏

彩燕比人踢走咁無陰公

奶乾淨

有埋leader C位分配但得3組

肚兜點會係I AM組

本身pick佢
樣幾好唱歌又幾好

依家就算吧啦

踢下尾都唔踢屎眼

今晚noe講pd48?

高恩終於有main vocal
Btw 1000%呢組無搶鏡既仆街

我彩燕好慘, I AM咁適合佢都要趕佢走

小道話
想觸你
SAKURA NAKO(V) 彩元(C) (L)
IAM
佳恩(L+C) 膠真(V) solo 高朱 耶奶
1000%
MIHO(L) 高恩(V) 彩燕 下尾(C) 娜榮
RUMOR
詩安 sihyun(C) 恩菲(L) cube(V) SAE
再見
yuri 怡人(C) 海允(L+V) miyu 清純
rollin rollin
DOA HITOMI(C) MOE(C) 元英 miru

加埋center, vocal, leader

彩燕跳1000%

我接晒!我係隻杯

仁美c moe都c
2個c

thanks記者特快消息

下尾唔係rumor
好大機會直拍唔爆決賽不入

miyu 唔係v

又要猜謎 到底點解會係彩燕

估佢可能外簽 或者係猜卷分組

rollin 其實好岩娜榮 點解

下尾冇得跳rumour

等長文後記

無陰公

小道話
想觸你
SAKURA NAKO(V) 彩元(C) (L)
IAM
佳恩(L+C) 膠真(V) solo 高朱 耶奶
1000%
MIHO(L) 高恩(V) 彩燕 下尾(C) 娜榮
RUMOR
詩安 sihyun(C) 恩菲(L) cube(V) SAE
再見
yuri 怡人(C) 海允(L+V) miyu 清純
rollin rollin
DOA HITOMI(C) MOE(V) 元英 miru

係咁打錯

yeena apocalypse

心灰意冷

請大家支持
I AM 投YENA BB 神聖一票

佢個組有個趙宥利搶鏡

踢走個跳得咁好既隊友, 我祝福佢地拎唔到13萬票
雖然我彩燕去左1000%都無乜可能拎到

牛屎但我飲

請支持 實力主唱 佛心隊長 人緣皇 FNC 朴海允(22歲接髮)

直接想用口接返 唔經個杯

不了

唔夠人地人多
又迫害日本妹

yuri 怡人(C) 海允(L+V) miyu 清純

miyu + 海允肯定無哂鏡頭

公道講魚餌energetic stage係真係唔錯，雖然我反

正呀

sakura 同 nako 竟然冇比人踢

會唔會係自己要求,體諒櫻nako 去新組既話練唔切

同佢互傳

海允leader vocal應該有
Miyu真係

同意, 其實我成日聽

係喎...去左第二組

都唔係同一組

團隊戰咼 點會踢佢兩個
我估係yuri想走再加高恩排名低

點解要拆散Nako同羅高恩

我真係一般

人氣王

無啦無啦miyu咩鏡都無啦

算啦, 我覺得佢地2個之間無乜野, 岩岩揀C, 高恩都唔係投nako

肯定因爲排名低
不過轉組應該有鏡頭

根據s1s2,1000%有機會下一輪全滅

佢想nako做vocal咋

你唔好嚇我喎清

但其實個陣前面兩個人簡左 一個彩元 一個珉周
高恩無可能簡第三個 一定呢兩個簡一

miyu太有性格, 硬係覺得佢要主動D吸飯

有件咁既事?

要相信有奇蹟

同組有stone有樂華
miyu

都係 一人一票咁點算

彩燕應該好少少既
其他真係

佳恩c 其實我想高朱多啲

多數被踢既都係因為排名低
除左曹柔利

今年平均d
但係咪冇講決賽剩幾多人

小道不可信 等正式repo

膠真VOCAL 有D期待

佢終於有人投佢

應該第三次排名發佈先一次過講

膠真唱歌幾好, 幾期待佢爆SEED,
爆一爆上埋第一位

閘住

係solo vocal
我打錯左

以為會係solo做vocal

miu 有咩可能唔係跳rumor

c過 vocal過 今次算啦 撚下rap

佢仲敢

solo係 vocal
小弟打錯

太早既小道未必可信

有咩計 成組得佢一個vocal position

都係唔好咁on9信上面啲小道

Nako主唱擔當終於迎來最大既挑戰

都係一樣

等長 repo 唔想信miu 唔係rumor

高朱有得留低算啦,幾驚佢要轉歌
希望係佢rap 番

小道

想要觸碰到你 組
金采元(C) 矢吹奈子(V) 張圭俐(L) 金珉周 宮脇咲良 (羅高恩 曹柔理)

I AM
李佳恩(L+C) 許允真(V) 安宥真 崔藝娜 高橋朱里 (李彩燕)

1000%
宮崎美穗(L) 下尾美羽(C) 羅高恩(V) 李彩燕 金娜榮

RUMOR
金詩炫(C) 韓初媛(V) 權恩菲(L) 李詩安 村瀨紗英 (下尾美羽)

再次相遇
王怡人(C) 朴海允(L+V) 姜惠元 竹內美宥 曹柔理

Rollin rollin
本田仁美(C) 後藤萌咲(V) 張元英 白間美瑠 金鍍我 (金娜榮)

miyu 又冇main vocal miu有咩可能唔係跳rumor mola mola

痴線Rollin rollin踢左娜榮搞到要moe做vocal 冇人唱到

thanks 巴打
清晰過我個個好多

萌q Vocal is it serious

尼組仲危過1000%

仁美爭贏元英做c

睇到都笑,踢走個vocal 變左冇vocal
有可能包尾

咁出奇?

睇陣容 想要觸碰你

Oh 好驚安俊英惡剪

日本人多,唔奇

兩個人氣王

如果係真
娜榮已經版人踢左兩次

顏值好高
其實練習版hit rate已經好高

聽埋歌都係想要觸碰你

珉周躺赢

個人認為應該要踢走金鍍我 覺得佢唔襯咁q的風格

希望係有韓國人投仁美...

早期小道信住一半先
深夜散場後小道可信高D
上次小道 唔同人唔同版本
有D參賽者仲一個人跳唔只一首

本身首歌唔錯應該可以贏

但老實肚兜跳到冇仁美好

可能因為太多人未認得曬 認錯
今次得返30個 我覺得可信左好多

個副歌好好loop

twitter好多人想柔利係rumor group

好大機會,名氣行先已經贏左。
而且櫻花可以正常地表演了

又未必
Miru係現場人氣王, 兩次現場票佢都多攞唔少
金鍍我人氣爆升中
張元英始終都係第一
仁美現場票都好平均
但moe最近有D下滑...

我反而覺得moe比人踢走嘅機會大過娜榮, 始終呢次係團體戰, 要考慮每個人嘅吸票能力

本來mnet已經死都唔比鏡頭miyu
仲要入咗個親生女

我覺得48好團結, 應該唔會有架妹投走架妹

到時hitomi比班卜街元英唯飯黑就慘
希望到時班唯飯睇完hitomi爬牆

大量鏡頭講述親生女比人踢走好sad
決心練習令之前哥組後悔

今次concept stage贏左有冇得上mcountdown

睇rollin rollin練習片我其實全程望住moe 的確表現幾好 留係入面唔奇怪
但係main vocal

好可能要握手會冇時間

成集講珉周同finefinefine無自信

不過搶拍

其實都唔係架, 我最近有睇返佢地1st stage, 佢都唱過活力可愛既ooh ahh
都幾百變

利申: 無pick過

發神經

佢哪有這個資格 幾多人想跳都無得跳呀

點睇都係miru先
完全唔明白佢點解俾人投票入活力清純風格

有人話會有復活戰大家點睇

講真我算係路人飯
好彩櫻花真係冇再喊
我已經煩死珉周同Fine
喊撚完未

或者心計柔理又有天使劇本: 我唔想你地難做，我自己走啦

我覺得係咁 扮撚晒話其實其他風格都好適合自己 大家投走我啦

search rumor韓文 勁多個post都係d人希望佢係rumor
我要佢跌出12人啊

9成9 上集都有播佢想走 下集等睇Mnet 包裝佢

你走啦慰安婦

睇完土創鳩up咋

可能原本plan foul 淨36個

有的話好易知
日本妹會有機場相

如果佢做c都會幾搶鏡 睇嗰時都覺得佢幾好

想點？
下尾俾人踢走左
Miyu又唔係vocal

屌 好心就踢李屎眼/金詩炫
踢乜撚野miu
係咪班韓妹夾埋
點睇miu都岩呢啲style啦屌你
唔識欣賞李屎眼 個樣同一街都係整完容既韓國人一樣
金詩炫就 樂華係原罪

冇計啦有朴海允係到 miyu好難做到vocal 架wor
利申：想miyu做